巴打點睇三菱pajero

見28car二手價唔高 心郁郁想入手 由細到大都好鐘意呢啲man爆既越野車 3000cc預左好食油

三菱劈蔗佬

型

細個坐過我姨丈部 pajero，坐得好舒服！

咁大架車 $2.5以上走唔甩

過隧道恰的士狗一流。

順便問下，點解 30 二手價咁賤？幾年車已經跌成半？

大cc
三菱
食油

巴打係咪講呢代 呢代重man

加個架真係冇得輸 不過呢架已經賣左

想買第一代

巴打識貨